有冇人自己睇戲嗰陣會特登揀啲都係一個人嘅坐佢隔離

有冇人試過咁做

我會特登買一pair同另一pair中間個空位

見到係仔/老野會好失望。
之前睇沙贊居然隔離係2個靚妹

有冇拎電話？

試過一次 本身係想坐靚位先咁做 結果坐咗係個大陸妹隔離
完場有影後座談會 佢聽唔明廣東話 問我可唔可以翻譯比佢
條女幾好禮貌 睇戲又無襟手機 完場仲食咗餐飯

未到彩蛋已走

羨慕

更正係2個未到彩蛋已經走咗，我坐到尾

加甜ok?

我只買中間範圍位，唔理隔離單人定雙人定好多人。。

試過睇早場成場都唔知有無10個人
睇睇下有人坐我格離

正常

點解要咁做?

可能有D女想撞下靚仔，
反之亦然

做二十年人，沒見過有靚女自己一個去看戲

有，好多....

我30年
可以答你冇